{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 ARK BLUE(아크블루)"
    },
    "text": "スターバックスオリジナルコーヒー豆のおいしいお店ですが、海雲台海水浴場と超近い位置にあってとてもいいです！ 野外テラスからの海の眺めも最高です。 出張に来たお客様が一番好きなグルメ店ですって。 アークブルーのお知らせにはチェックアウト時間が午後12時に決まっているんです。 退室を延長するには、1時間当たり1万ウォンずつ追加料金がかかりますので、ご注意ください。 この宿は全客室が2名基準で、増員は1万ウォンずつ追加料金を払わなければならないそうです。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、それによるキャンセルや払い戻しもできないそうです。 客室は当日ランダムで割り当てられ、価格は随時変動するのでキャンセルや払い戻しもできないそうです。 貸室は外出時に退室とみなされるので注意が必要です。 客室の鍵を紛失したら3万ウォンを払わなければなりません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能ですが、徒歩で予約した後、車を持ってくると駐車料金は20,000ウォン追加で加算されますので、ご注意ください。 そのため、料金を希望しない場合はチェックインをお断りする場合がありますし、それによるキャンセル要請も払い戻しできないので注意が必要です。 周辺には海雲台海水浴場が1分の距離にあり、ヌリマルAPECハウスは5分の距離にあります。 新世界センタムシティやベクスコは車で3分の距離です。 海雲台ザ·ベイ101は徒歩3分で、海雲台地下鉄駅も3分の距離にあります。 椿公園や海雲台メガボックスは徒歩5分の距離です。 車ではタルマジ峠まで5分、海雲台アクアリウムまで1分の距離です。 禁煙建物なので建物内では喫煙できませんが、1階には喫煙エリアがありますので、気楽にどうぞ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このお店は海雲台海水浴場と超近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "野外テラスからの海の眺めが最高で、出張に来たお客様にも好評です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "退室を延長するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "退室を延長するには、1時間当たり1万ウォンずつ追加料金がかかりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿は何名が基準ですか？",
            "answer": "この宿は全客室が2名基準です。増員は1万ウォンずつ追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては当日ランダムで行われ、価格も随時変動するためキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "貸室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "貸室を利用する際は外出時に退室とみなされるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、3万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。徒歩で予約した後、車を持ってくると駐車料金は20,000ウォン追加となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海雲台海水浴場、ヌリマルAPECハウス、新世界センタムシティ、ベクスコ、海雲台ザ・ベイ101、海雲台地下鉄駅、椿公園、海雲台メガボックス、タルマジ峠、海雲台アクアリウムがあります。"
        },
        {
            "question": "建物内では喫煙できますか？",
            "answer": "建物内では喫煙はできませんが、1階に喫煙エリアがありますので、そちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 500
    }
}